屌

屌

一齊屌

我屌你老母

邊個嚟？

食支煙先啦你

咩邊個黎

放工先睇

屌你老母

幫你